★ 突發！升旗易得道 被youtube bam左

another great example of u black gas stone

Good

仲係到喎

呢個台fake news 太多

D陰謀論越吹越大比人report定係連youtube都頂唔撚順你d陰謀論？

樓主放FAKE NEWS

抵死

Ban fake news 我係支持嘅
成日9up懶係有內幕但內容全部靠吹 講野又無聊 令人訓著
唔知點解做到精神毒藥 好多年紀大嘅聽完燒生又聽呢個台

放陰謀論同fake news會被bam
時事台

個台好似重老味講緊金仔已死

老貓J邊個死邊個，扯旗2老貓瘋狂hard sell, 卒之被佢邪到bam埋

呢個channel太多鳩up 幾乎都係得過講

佢哋叫人唔好捐612

衰能過大妓院

9up頻道 都ban?

老貓專睇垃圾媒體 支那01、TVB、百份報、升旗易

人地都係9up下者

呢個台真係有啲問題嘅

藍屍台又唔見ban

塞浦路斯香港城去左邊？

陰謀論就可以ban，原來連登仔都支持打壓言論自由

人地未開關
加上有bno visa少咗好多吸引力

呢個台係中共五毛台嚟

之前睇蕭生台RECOMMAND呢個台
發覺個台真係好9UP下
開個標題之後講十分鐘唔關事既野
非常低質，但唔知咩事YT要收佢皮
講FAKE NEWS應該大把CHANNEL未收皮

唉我老豆成日睇呢個台

利申：反對YouTube ban

好事，不停咁作新聞，睇都浪費時間

未睇過佢地d片
見到標題都唔想睇
但咁多五毛fake news又唔見youtube ban

佢好撚認真咁講緊啲老高會講嘅嘢

ban得佢遲添

最初係OK
但之後可能冇料講
不斷鳩噏fake news
冇能力唔應該成日出片

係咁叫人去cyprus移民

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

去左杜拜避難~

呢個台好低質 無左都唔可適

好多老人家聽
同埋佢係比人ban上傳，唔係成個台ban咗

ban得好，我最憎我老母聽呢個9up台，成日吹到天花龍鳳。

咁多網台，佢比youtube ban點解，youtube認證埋la ,有成30幾萬個訂閱

呢個頻鳩up指數5**

唔怪得今日無upload片

Content farm嘅 YouTube 版

抵死啦 成日鳩嗡

成日都話習近平死左

係喎，由「林鄭準備殉國」起，youtube就缺貨咗15 條片。 YouTube 最後出現係「房地產崩潰會亡國」

呢個post 好嘢，藍屍五毛自動走哂入黎。大家可以自己起吓佢地底，再ban 尻哂佢地

Ban得好啦 成日講埋啲垃圾三督屁呃啲唔識嘅老嘢

我記得有一日, 佢地出左2次片, 1條片屌人掛住打支線唔再搞大型抗爭美國係唔會幫香港
另一條片話自已係外國搞近合作社幫啲走左既朋友

如果請埋袁國勇 袁爸 就正

吹到天花龍鳳

早就要啦
垃圾台

個台專攻擊同路人嫁喎

push

你老母西你聽過未呀
未就收皮啦 on9

我老母係受害者

個台冇分藍黃 專作故仔幻想人動機

講習近平死仲撚柒過講江蛤蟆死
結論：抵撚死
反撚正你根本垃圾頻道鳩up冇譜 直接寫埋拜登啦

根本要當藍啦
tony choi 食屎啦
fake news 呃click rate

廢佬channel

唔係太多
條條片都係標題黨 fake news

佢d click rate 有廣告費收返嘅
發達

ban 鳩呢d垃圾頻道 唔係等於我地反對言論自由或者打壓言論自由
亦唔好扯到去youtube, facebook, twitter ban trump去相題並論
成日拉埋黎講

係5************************************************************

連登仔一向骨子裡支持打壓言論自由，消滅唔岩聽既聲音

呃click rate就呃click rate 啦
日日話你老母死撚咗
拜登中風既台 你會唔會睇

我地根本就唔會去聽
慘在d老豆老母 唔識過濾 日聽夜聽脫離事實 就好大問題

今朝仲睇到
而家只係睇到最近係1月26丶27日

spin 得好肉酸呀傻西

fake news抵死啦

fake對家唔緊要 fake埋自己友先仆街

屋企兩老成日睇
又睇咩世柒

習總「出事」添呀

當故仔徵文比賽

好奇怪上邊留言冇一個係鬧YouTube

當笑話聽開

佢啲標題成日仲離地過大紀元

喂大佬 你真係當黃絲係藍屍咁弱智？

冇分藍黃 作文比賽者

係咪佢哋啲片多人睇先至被bam？

呢個post咁多人幸災樂禍又係唔係佢哋啲片多人睇？

係咪講中左佢地d deep state野所以心虛bam?

佢地根本就對人唔對事，ban左佢地岩聽既就打壓言論自由，ban唔岩聽既就話ban得好

YouTube algo recommend

藍屍台俾ban, 你會拍手叫好定屌Youtube打壓言論自由？

對人唔對事都唔係第一日架啦
有d kol 藝人唔出聲比人屌到仆街
有d 就冇事
總之自己唔老禮既人比人搞就冇自由唔公平都冇所謂

根本ban任何一邊都唔應該

下

大愛

852郵報定佢升旗易 9up勁D

呢個9up台 標題黨 我都report左佢幾次

連登仔只值得國安劉 大灣暉之流

捕風捉影 標題黨 鳩噏 邏輯混亂 乜都齊

當然我唔支持9up同太多陰謀論。但其他藍絲台仲係到，反映YouTube其實係到搬龍門。而且因9up而被ban是什麼道理呢？

藍絲台 9up 多過升旗易得道， 點解唔 ban 藍絲台？

係 youtube 監管言論不公正嘅問題，竟然咁多人話 ban 得啱

fake news抵死

尋日見到話 小熊死左

亂咁up

冇得聽了

藍絲 report 好正常

其實佢入面有講係謠言，好可能係假。

攪到d人開心左幾秒

要屌就屌youtube 喇戇撚鳩
咁撚多黑暴藍蛆頻道又唔見禁

仲信真係fake news bam台

由陳永欣、西門 、肥傑
到特朗普哭了嗰啲，全部都無bam。

擺明係政見bam

咩係言論自由

之前有聽開，覺得幾有趣
之後越黎越鳩吹，又成日fake news,無聽好耐

咁你可唔可以答我YouTube有冇ban過藍絲頻道

Sorry
我誤會咗你嘅留言

我有冇聽過，關你撚事咩。

請大家善用起底粒吖

作文都要睇受眾
點會冇分藍黃

唔止呃click rate

佢地仲會屌鳩啲話佢地fake news既人 屌到仆街嗰隻
當時信撚錯劉慧卿話BNO容許太空人 講撚到中硬咁 之後柒咗俾人指正
竟然夠薑屌啲聽眾誤會佢當初「太空人」定義 話自己講既「太空人」同廣義唔同 再係咁屌人地老母

我老母都係

中共利用西方言論自由，加埋奶共嘅big tech裏應外合顛覆番西方嘅制度，又唔見散播fake news嘅中共、藍絲kol 俾人ban?

仲有人左膠上身話ban升旗易ban得好

珍

雖然星期二係廢up...但係比人ban就係要撑

一個台究竟可以聽幾多次塞浦路斯
我仲以為香港有個塞浦路斯島

總好過聽藍屍台啦

珍 唔講以為去長州咁撚樣講到塞浦路斯勁歡迎香港人 又咩百業興旺風景好 搵工入藉易

冇人屌YouTube

真係好多blocked users

寧願聽佢地廢up，都唔想聽到「冇人可以廢up」「Big brother 決定咩係廢up」

係，聽到呢樣已經覺得好有問題
仲要好多中年人聽

陶傑又贏

言論自由

Exact7ly
「我雖然唔同意你嘅廢up，但會（誓死）捍衛你廢up 嘅自由」

括住，係因為幾百萬人嘅誓死，都未必捍衞到

班撚樣叫人捐錢，俾佢地響英國買樓俾流亡義士住

支援ban台嗰啲人究竟係打手定大外宣？
就算佢地講嘅係fake new 都仲有大把channel 係咁啦，更何況佢地又唔算好fake，
同埋又唔見其他channel俾垃圾YouTube ban
擺明政治打壓

老母日日聽

佢地算標題黨，誇張兼過度解讀，fake就未至於

一個channel 係咪9up 聽眾會自行決定
過份自然被淘汰

好明顯係多人聽先至被ban

上面幸災樂禍嗰啲好明顯係眼紅人哋

早兩日果條片話小學生死鳩左
d大陸仔肯定嬲撚到震
咁咪封channel囉

唔好課612: 課比我呢個fake news台
睇佢個撚款做塞浦路斯移民生意中介發過豬頭

佢地講政治嘢講到李我天空小說咁

前兩日佢好似出咗條片講習包子可能駕崩，幾百架軍車駛入中南海
youtube即刻衝出黎護主

佢地又唔算好fake?

學上面講又唔算好fake 姐

但check片果班係大陸仔黎呢

仲要好燈 佢地講乜果飯就衰
例如侵win硬

講陰謀論有咩問題，d野唔洗估，下下你都知道真相，成班on99

星期二有D鬼鬼地

見到最新條片講雜總身亡

呢條channel不嬲小說家咁款

BNO免費 移民打撚殘咗

應該ban埋對家
「芒向編輯部」
根本係平行時空

應該係呢條片出事

相對燒山嘅鳩吹升旗易嘅鳩吹過癮好多

+1，叫佢唔好聽，佢話要睇下今日有咩新聞
CLS個主持屌足半個鐘除咗粗口我乜都聽唔到
on9要睇新聞有咁多app唔睇

又陰謀論又打飛機啫兩個主持都要搵食架

其實ban唔係問題，呢個台的確較多陰謀論同冇fact check的討論，但其他不同政見又類似的台又唔ban，未免有覺得搬龍門的嫌疑。

好事 呢個咁嘅垃圾台講埋啲嘢搞到屋企人信哂
次次都要解釋一大輪先知係假

自己往積差到仆街 一大堆fake news 屌錯
以後走去屌612係鬼屌完被人質疑又話咩「有啲野明既會明」「你地識啲手足咩 我地識好多手足 你地唔識就收嗲啦」 再唔係串啲觀眾弱智

Youtube 搞黃標梗係仆街啦，不過易得道班人都鬼鬼地

因為佢撐Trump囉

我們的YouTube 係因為講美國深層政府而被禁止發佈，已上訴，我們在上訴期間，將以Patreon 出片

連陶傑都開post話呢啲垃圾台
標準誇張兼失實

幫得幾好

呢啲clickbait 都有人吹奏先好野

廢老fake news台

當佢地 唐仔對待啦
我老母得閒都有聽

大家骨子裏都係中意獨裁，專制既制度架嘛

2條9upper
一個律師+一個疑似肥佬既肥佬聲

我老母反而睇仇斯達

我老母最愛

我老母又係

原來畀拜登咬中

啤梨都未有事啦
日日都屌Biden

相信係留言開心嗰啲先係

我都會聽呢個台

聽佢9up 無咁悶

相信你係冇點聽就畀評語

廣東話佢哋同老蕭最多人聽
btw 其實Patreon都受美國沼澤控制，上年已經有侵支持者畀Patreon凍結AC
Patreon都係唔講得拜登壞話

死肥佬聲線：賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠賽普老鼠

成Q日話攪文宣,入屋
呢個台根據資料係香港最多人睇果批

因為個台屌過飯民就支持youtube 封殺人
所以香港人成唔到事就係呢個原因,心中只有私怨無大局觀

抵啦 Fake News標題黨平台

似得罪某強國多過美帝
呢件事我只會屌YouTube

呢個台做主持好鬼正，有咁大吹咁大就得，無標準可言

對住呢啲一啲容忍都冇
YouTube點做都無限容忍

走去報刁大大駕崩，梗bam啦